淡友今晚J到一地精，跣死人咩

嘈到拆天話會股災 嚇到老夫個心離一離

3飛鴉
其實咁仲驚....同教科書一樣

你咩盤路先

財經台燈神

JM9

中國人怒了

中國政府依據《中華人民共和國對外貿易法》等法律法規和國際法基本原則，將對原產於美國的大豆等農產品、汽車、化工品、飛機等進口商品對等採取加徵關稅措施，稅率為25%，涉及2017年中國自美國進口金額約500億美元。